點講分手@@

大家點講分手？

傾電話
Wts打字

我會登頭版

寄信

飛鴿傳書